人大左 好多野都變曬咁

細個, 好渴望可以大個,
因為大人既世界入面可以做到好野
到真係大左, 讀緊中學 可能又為公開試去拼命
當考到唔差既成績
入到唔差既出黎 做野又好似唔係個回事咁
每日真係為個五斗米而折腰 行屍走肉咁番工

打開部電話, 想搵以前稱兄道弟既好友,
發覺對上一次chat 已經係好耐咁
可能每年見得一兩次
但一見總會唔知邊度傾起
大家讀既科 從事行業已經唔同曬

在學時, 每日放學 番屋企食晚飯,
總會嫌老母 :「又係呢d餸呀, 煮第d啦」
升上u, 晚晚出去 發現其實老母煮既野真係好好味
到出黎做野 搬埋出黎
一星期可能得一晚會番屋企食老母既餸,
然而老母就會煮最好食既野俾自己食
有時老豆老母會去旅行 一個月可能得個一日番去食
個餐老母就會話「出去食啦 邊度既打邊爐放題抵食呀」
係呢個moment會好掛住老母親手煮既飯菜

朋友, 家人好似已經離自己越黎越遠咁
唔開心又可以點? 訓醒一教 第日又要番工

以前中學, 操中文past-paper 有份卷叫「只能陪你一程」
其實篇文講得好岩, 所有人,事,物只係可以陪自己一程
到適當既時候, 就會有下個人出現, 或者個個時候已經唔洗人陪了

唉屌 我淨係想好似以前咁做個on9仔日日番學放學咋 唔想做野

一句講曬下午茶食乜好

女都無

樓主你post 親都咁重負能量
唔好再開post 啦好嗎

只能用一句結尾: 往事只能回味

Sad

我到而家都係覺得老母煮既野都係咁難食
而事實都係

算吧喇